手Joke上庭 知唔知最重要係咩？

係吹水交友

隨post附送

我諗手Joke就算判終身監禁都會感到安慰
至少成全左一對又一對既情侶
做左condom都無咩好怨

手足

岩 聰明人應該利用呢個機會

攬鈔巴真係做到野

手Joke

佢地依家交配
等手足死左就可以投胎做佢地仔女

咁大犧牲

起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

12港人都會希望佢地做愛做埋自己果份

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

回左 咁點？你要過時事台吹水？

吹水果班做完愛掉走個condom果時會唔會諗起入獄既手Joke

我唔知 我睇唔到

基爾唔係話唔傾㗎啦咩
又傾返嘅

CCToy:

吹水要緊聖人模式完左始終會緊火

屌原來咁撚正
等我加入先

笑撚左